推背圖近了.....

第四一象甲辰離下離上離
讖曰：

天地晦盲
草木繁殖
陰陽反背
上土下日

頌曰：

帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

依家係2018，即係仲有兩年佢就會滅亡？會唔會死喺貿易戰度？

推背圖好似改哂

推

推乜鬼, 中國成最大贏家

有邊次中

巴打有研究開？？？

穿鑿附會

點推都贏

唔駛推背圖都知支拿就死喇

呢一象應只講老毛，九十九年指佢治國28年。

推背圖通常會用一象講一個朝代嘅summary。我估係40象，一二三四指10個"皇帝”，你可以數下目前有幾個皇帝equivalent, 即總統或主席。

小小天罡係小星，即朝代唔會好長。25象講元朝，亦無用天罡來 貶，我估比98年短。

.

天地晦盲 (天地人三才缺人，沒有人? 何也? 䀲盲-漆黑一片, 人都變成黑色了, 或解整個天地都是黑色的人)
草木蕃殖 (草木-林鄭, 蕃殖-英國人)
陰陽反背 (特朗普, 朗月普日, 明為正, 月日為反)
上土下日 (香港, 香字下日, 港字上土)

Yes!